［緊急］ 一人一email 國際刑事法庭

內文唔齊link手足一齊補一補

otp.informationdesk@icc-cpi.int

Subject自己諗 人人唔同最好 大家改一改一齊send

To whom it may concern

For a long while I have been wondering whether justice is what our police force stands for, or they are just a brunch of ‘rightful’ outlaws. There has been dozens of mass protests on the extradition bill of Hong Kong, extending to police unlawful use of force. As a heartbreaking citizen of this once one of the best city, I am begging for justice, true justice.

For 2-month run of this movement, policemen are turning from the executive officers of law and order, to law and order itself, through their unlawful, unnecessary and inhumane use of force. The Amnesty International has identified one of the very first outbreak of collision as police excessive use of force out of their rights (), and this is only a surface of an iceberg. Allowing triads and thugs to assault citizens indiscriminately in 21/7 night is even putting this city’s security on the line (

). It has come to more violence from the police since that, randomly arrest passerby without reason, physically attack people when they were doing no harmful action or under arrest, delay and even forbid humane paramedic for protesters, use of expired chemical tear gas (violate protocol of producers), shooting peaceful protesters in their head by anti-riot, no basic human rights even for the arrested. The darkest night happened tonight, 11/8 night, they smuggled thugs and China police force to their actions, shooting protesters’ heads (causing one lost an eye), using chemical tear gas indoor inside tube station (violate protocol of producers), smuggled into protesters for unreasonable arrest, and shooting retreating unarmed protesters by guns within one meter. Please check all these with non-pro-government propaganda for the above accusations (CableTV HK, RTHK, Apple Daily HK, NowTV HK).

Our government has turned into pro-Beijing tyranny, against majority despaired HK citizens, letting their human right to be reaped by violent policemen and liberty to demise.

Thank you for your kind attention. It would be truly grateful if actions could be carried out, justice could be uphold. May humanity stand with us.

Regards,
XXXXX
A Hong Kong citizen

721

扮示威者煽惑參與暴動
開槍射頭爆眼
室內射催淚彈
警黑合作
近距離掃射

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

扮示威者煽惑參與暴動開槍射頭爆眼室內射催淚彈警黑合作近距離掃射

推

pish

Bump

Pish

其實國際刑事法庭有無制裁作用 有無巴打解答下

推爆佢

DONE